學生資助辦事處值唔值得圍？

好多人4000蚊未收到！

係陳茂波on9姐..

幫佢地早收工 學資處啲人因為4000蚊好唔gur政府 source：啊爸

不合作運動係
所有政府部門都要圍

先有作用
對市民影響減到最低
錯都係政府錯

屌 咪撚阻著派錢 我未收到呀

係東九龍個邊 有無人去丫

工業貿易大樓？